一人一個最鐘意足球球星

美斯

軒達臣

迪比亞

鄭智

比比

梅西

球王美斯

文迪達

鵝髀係標準答案

龍格堡

Siuma

Roberto DI MATTEO

艾簡達拿

譚詠麟

黃埔美欺

我諗得我一個鍾意沙維奧拿

湯馬士梅拿

Adama Traore

沙皮狗

神奇小馬尾-巴治奧

尼馬

占士洛迪古斯

何sir

占士 巴利 卻老 摩迪

迪比亞路

Klose

費托

露JJ

簡大帝

皇馬球迷 醉愛cr7 拉狗

Ivanovic

messi

梅拿

卡卡

費高

巴迪斯圖達

當時睇直播 睇到呢一幕呆左

足球上帝

全能中場耶耶托尼

Joe Cole

簡東拿

sick ball

朗尼

好撚靚仔

Meza